如果全連登一齊將存款轉做美元會點

連登個個都身家過億，住半山

月入500k

呀霖到時都要跪求連登仔做港元定期

一切如常，無事發生過咁

係時候到連登仔威番次

其實外匯儲備夠買哂所有港元...

除非誠哥有上連登

想太多
連登仔身家10K 都比多佢